黑寡婦如無意外會延期上映

美國有院線明天開始會暫停戲院上映
其他院線應會陸續暫停開放
侵侵已經話疫情影響到7~8月
黑寡婦延期上映睇來只係等迪迪尼幾時官方公佈
玩下手ww84 同topgun 2都會延期

花木蘭呢？

下半年美國電影劇集都唔洗睇
隨時韓日劇電影都冇得煲呀， 應該都係得台劇可以崛起

期都無丫

top gun 2 之前仲出新聞話提前左上映

燒晒D 片祭天,可能可控制疫情

ua想照上

終於可以追翻堆舊劇

官方未確實公佈
院線都唯有照原有檔期出adv㗎啫

Marvel has canceled the Black Widow release date due to the coronavirus.

With movie theaters around the world closed, Disney and Marvel Studios have delayed Black Widow until further notice.

幾時上要另行通知喇

正確決定

照上死硬

幾時上都無關係
食樹皮奶共奶到仆街
唔係應該罷睇咩

仲有人會睇戲？

照上咪收皮囉 我都唔想睇戲啦 d椅咁wu joi

其他地方唔知 香港好多

12月開始已經無去睇 香港人真係癲

啲個月真係長知識,香港人算係咩

即係如有意外就會如期上映